愛若難以放進手裡

何不將這雙手放進心裡

Hi

I’m believe in you Ching

到此一遊

又踩場

推到樓主返來

仆街唔記得不推文回覆

不篤灰

很久沒上

廢開

比落台階好冇

好耐冇見小2